Phân công công việc: 
Trần Đức Long: Usecase thuê xe
Lê Đức Tùng: Usecase trả xe thanh toán
Lê Hồng Phúc Long: Usecase Tìm kiếm bãi xe
Vũ Trọng Đức: Use Case Cập nhật thông tin Bãi Xe
Nguyễn Đức Tuân: Use Case Thêm xe
